［恆大］present差d比條恆管仔激死差d嬲到喊

岩岩present,禾唔知做乜係咁講錯英文
例如pound啊 manage唔識串
算la,我照講 真係頂唔順
跟住lur咗幾個英文字
我谷眉猛係度話我渣渣渣
對話:
仆:渣ga
我:咁我唔識讀a ma
隔左一陣
仆:乜咁渣ga
我: ---->忍緊
仆:惺咁渣ga
我:屌,我係唔識讀ga,la洗唔洗嗌我渣a(好大聲咁講)
跟住佢惡過我
仲想打我,屌
我韾韾地
擰轉個身打呢編野
過左一陣,lecturer同我講俾我lur住繼續present
我話唔要,
之後條仆街又嘈
仆:由得佢la,岩岩咁大聲同我講野,想聲巴佢
lecturer幫口話講笑
我又忍唔9住
我:你講笑就得,我講笑你就韾
跟住佢又話,你真係以為唔驚我打你,依家你carry定我carry啊
我又同佢講,你咪a你,我報警tim a
跟住佢冇出聲
痴線

結論 恆管仔真係好小氣 唔信睇下腐皮

有恆管仔偷偷留下腐皮

樓豬都係含管仔

ok

Seen.

你唔覺得自己好撚無聊

唔覺喔 吾恆好耶

吾恆

明明大家都係恆管仔
谷眉係咁屌9我 屌屌屌
拎咁高分做乜啊 出到黎咪又係恆管仔
渣ga中嘅top咪都係渣ga

惺咁渣ga